加油👍🏿👍🏿👍🏿

👍🏿

我

8

侯城正賤種

仲未收工 我jump

降班啦

Adam Warlock

般尼啪啪啪

般尼
入多粒啦

cccccccccccc

茅夫 7.5s

李城快完場
般尼補時入波

Hull02
賤種隊

唉，慘

李城3:0
都係李城正氣

阿里辛特

做咩牙

唔敢同香香同路了

般尼啊

般尼學李城補時入波啦

關咩事，佢跟我都冇炒

明知同路都照要 無要到李城

DONT JER 走走下走哂人

11c

屌你茅夫今場一角都無

好多手足比英狗逼害🚬🚬

李城大大力gel
Kaki返黎啦

俾候城搞死我

kaki

搬泥奇蹟入波啦

7.5s

洗唔洗咁呀

講下笑姐 香香唔好嬲我呀

愛華頓派錢？

輸左侯城既手足可以買雞湯報復

李城10.5b 侯城10.5b 史城10.5s cashed

下體比下面入多球

講下笑啫

搬泥2:2ft 13c
Binc時間到了

一齊豬

派？

算啦，唔係講幾句說話就操縱到場波既

7.5s 2.35 cash

馬體會大fail

香香是最好的

栗子蛋撻 屌你老母

香香你宜家知我撐你啦

無病呀你？

咪咁啦

希望手足留言前顧及他人感受
Kaki呀

gel頭佢潛左就算啦

跟下巴打先

洗唔洗咁惡

你自己去睇啦，好似冇gel到

gel 斷我過關

同A4同路

啱啱先炒咗場

psg角球有無人屌

恩高 般尼
大敗了

拿手足, 輸錢無得賴人

算啦 都潛左 唔洗bin c la大家

咪撚再jer ok?

手足同路

我未買嫁

冇jer了
但想kaki返黎

我會要埋半大

場場中就做左誠哥啦
緊係有贏有輸架啦

巴黎入完唔刷 skip算

穩d要半主都得

SOR LO

算啦 都唔算有心GEL既

又唔洗咁既...

話跟咗都算gel 有d無辜

我買左賽前10.5細

Same same

係

岩牙 奶下你老婆哄番佢啦

我成日都跟盧盧

盧根要上場了

流師傅就心水清牙拿

Kaki都無咁嬲wor

多謝🚬😔

唔好意思手足, 我岩岩先要晒主盤, 係我搭沉你地

[black]FOLLOW LO WIN AGAIN [/black]

派錢

我愛盧

哈化8.5b ok？

Ching six gun

小注

公道d講 栗佬都係講話「跟左般尼 奇哥我愛你」姐
我地夠成日講跟盧/樓g/ky/kaki/善狗/a4/m240/詠神/....
夠成日話迷盧/詠/kaki
只係佢講嘅時間敏感d...
栗佬舊手足黎 十年冇蒲頭
俾面樓g diu完幾下就算啦

Same road la ching
Follow lo = win

你地幫手勸交好過

No jer no gel
Everybody happy win money
Fuck hkjc Together la

都係個句 和和氣氣
屌波唔好屌人

Agger

認真佢果句都唔算gel

的確...

勸了 毒撚矛人理

岩啊，你估GEL頭真係會幫球場班人DEBUFF咩

輸就輸，理智少少啦 唔好搵人出氣

香香b係唔係到

super!

d人對gel好敏感

呢句我唔敢講
每個人都每句說話嘅演繹都唔同

公主呢 ？

沙比正氣

wtsup

下體rc

喵機？

明大家輸左錢好激動
但唔好再jer走手足了 樓g今日都好唔開心
手足繼續理性和平屌球 對馬會例外

雞湯靠唔靠得住

好痛

公主最好

主w 1.95上到而家4倍

miss me?

want g

搞錯！！那不那屎即場冇角買

善妹好善良

香香，要一齊起機

史雲斯係咁落

同親公主同路都贏，唔會似盧仔咁樣

拿波里秒GO

香香買咩

係愛 善妹

想買起朱古力同香香番屋企

靠得住既 護級球隊季尾好正氣

你肯定？

比個我ok?

岩

可能大家誤會左佢意思，屌都屌左，唔好再jer喇

洗白白
之後屌球

不了

又諗起當年我城

唔講你知

侯城 降班未屌你老母

系 呢位手足有道理
迷盧系高質啲

香香出水未，我要買對家

有無手足睇咗我話補1.5/2

迷盧黨全面進場

係幾高汁的 之前係元朗食過
但佢開始開分店就冇食了

李廣先

韓燒香港冇乜好食的

麻麻地

呢句真
係被迷果個低汁姐

意甲請刷角

韓國野 不了

上次食完痾左成日

之前元朗食過一次
難食到

手足吾巧jer禾大佬ok?

元朗間舖(新b仔樓上)
坐窗台位食食下有d細隻甲由喺度散步

啲野係麻麻地乾淨

頂
但果間唔係係運動場果到咩？

食新麻浦放題刀系200左右

意甲再輸500 唔賭了

拖肥有平手盤仲有高水

那不勒斯唔刷角 on99 8分鍾0角 已死

前幾日食左一次
護心肉

我有重大事情要宣佈

我都係食御庭居果間
不過5,6年前既事
可能開左分店就柒左

好難食

但以前真係好抵食嘅
好多年前78蚊
中學雞入去猛咁食

想g

小姓盧代英女皇傳口喻
佢冇話粟佬gel，只係被誤認為男人係有少少速度，溫度，感情和憤怒啫

拿玻里角大已死 有事燒紙

我屌過嫁 邊個話KAKI 男人就係鬼

凝住今日怎樣好

4連c 8.5s就冇左

冇買

tgt 燒埋比我

點解贏唔到波

JUMP

Kaki係我大嫂

有沒迷盧

沒有

想要愛記

迷盧就能然波

抵你斷米路

請記住迷盧=米路

界一行比我大佬

史雲詩
護級要加油

反你了

迷路了 盧能帶我走嗎？

😅😅😅

笑唔出

栗呀柒頭

笑得出了

人少少5好推

再推我就要屌人了

mee

Ok 唔推了

=.+

回眸一笑 多少感情走了

7.7

溫馨提示：兩日英超所有需要護級既隊伍都贏唔到盤

有多少戀人 從你多麼吸引 到後來逃避你的吻

屌我

係既5推了

一追po就見到盧b柒

不開心 人人不開心

係wo
Ching 心水清

再推就5係兄弟😊

精宮 猴城 遠少少就般尼

貢惡

一想到以前 下著雪還會有些暖

何必論成敗 懶去再計算彼此欠的債

那不勒斯1c 想死 要12先嬴

當你地係臭雞咁吊😊

新墟neway等

粉嶺ok?

盧0030買唔買

求英女皇復出

用盧根屌我啦

收到

會然栗子蛋撻上水啦
小妹想結識你

聽日中午可以？

如何喜歡你⋯⋯如何結識你

愛你不用合情理 但願用直覺本能去抓住你

kaki唔上水住架喇

Kaki不見了
迷kaki黨要解散了

十連：
1,柏雷
2,制鐵
3,全北
4,三賤
5,辛特
6,禾堡
7,李城X般尼
8,愛華

我努力壓抑可是愛情怎麼喊停

Kaki有咩講我會代傳

m巴今晚有冇睇岩邊場？

Water pls

收到風
kaki鬧緊隻盧無幫佢澄清
搞到栗子cda潛左水 佢而家嬲到想湯左隻盧

我仲睇緊，就快出

一想起再累也是要做人我的思緒便繃緊
盧識唔識

開不了心

史

阿里辛特
RB萊比錫

rb危呀 不過買左就算

Same road

粟佬請上水同小盧一家團聚

何必每件壯舉都需要理由 伴你去出走

玩d讓咁深

我係唔會同大家講我買咩
等大家個心定點

粟粟粟粟你吹漲牙

巧型牙...

跟左盧盧同kaki

個個都買英超

skip咪唔洗同大蛇對囉 我真醒目

您叫我飲湯....

仲係1c 有事燒紙

個個都買 史

世正email u ok?

咁都比你𥄫到我出咩

我不嬲叫佢粟佬...

公主造福人群

女皇出遊，各契弟請跪下

kaki 盧 vs 樓主

好睇了

心情唔好 出埋呢場私食抖一排先

唉 屌 on9 食屎啦 智障 戇鳩 惡啦去

佢地新會然

識啲野

天與地～

哈化柏林fg x 愛華頓fg

上黎吹水都得 唔洗出水

拿玻里唔刷角...

永遠支持kaki

我叫你食屎.....

朱古力咩樹牙 善妹幫你出頭

同你同路仲唔夠食屎？

又唔入多兩甩

而家西瓜貴牙😭快啲上水啦

成日見個個同路果時就好易炒

粟佬我喺置樂m記等你
叫咗36件麥樂g

same road

on9

我攬住我隻貓係到喊
我痴左線

係咪叫我

napoli 咁都半大唔到 ?

我了

你來會唔夠食，死肥婆

話比我知咩樹ok

gchi 最好半場炒3甩

屌你牙

我講下姐 我病緊咩都唔想食

史雲斯 啪啪啪

比我蝦囉咩呀

同你去元朗食joke

話左去睇醫生 點知個醫生遲到 無睇到
而家吸氣心口都會痛

咁我蝦返kaki 5ho怪me

想食鬼巴士

TG ok ma?

拿玻里快入啦屌 買左半大

拿玻里 疤 請正氣大炒對家

Siu4，你有撚膽咩

好牙

Ok ar, 但你搵我做咩

會呼吸的痛

Rb1-0

我開解左朱古力先

rb fg

我9up力透支了，冇瞓過

智假個場比多粒開大啦

問飛
backhomegrey@gmail.com

我B goalllll

napoli -10c... barce-11c... 想針

goal

Same roadddddd

RB上個星期又無咁正氣

拿玻里快入啦屌

2MIN GOAL AND 半小
CASHOUT 後連豬3注

半大苦主

莫迪1/4

屌, 點解莫迪入唔到, 痴線

是唔是爆左肺

拿玻里入多粒啦

我特goalll

似係，我做人工呼吸

今晚啲波好似好多伏

有冇咳？
我試過咳到痛
支氣管炎

巴黎最正氣

barcelona corner ar

好難落手

發現今日跟親邊個大蛇就邊個炒

頭先個射門無力嘅 我啊嘛都射到啦

拿玻巴塞請456！！！

史雲生 快糕

有無跟我邊注

柏利斯天奴整多粒啦

rb半大

拿玻秒goal完 真係完

我呢個星期都係
準備買 愛華頓fg同哈化ng燈燈佢

咁應該係支氣管炎了

笑4😂😂

屌 拿玻里 射咁多腳入多球都唔得

千祈唔好有🤕🤕🤕

夠疆就跟我，你同香香可以對沖

我跟左下體 但無跟巴
所以會開出的

咪跟左你辛特

屌，嗰場公主冇跟

無 好少玩大細球
跟kaki候城同般尼

想學做下大蛇都唔得

史雲生試下入
n 咁多場淨係買你咋

有無link睇英超

笑問跟左邊注😂😂😂我都想知

tp link

巴1-0

燈神心水
1.愛華頓fg
2. 哈化ng

hyper link

rj草泥馬goal

Fc首爾？好似係

我聽日一定要去睇 24果d 500蚊咁貴唔忍心睇

有 咳到仆街 有淡

呢排空氣好差 pm2.5爆曬標

咁應該是了
搵個好d的

咁有冇濃？
茶是故鄉濃？

要早啲訓了你

今日做左全日野唔得閒moon post 有冇水跟

我果邊嚴重到窗都唔敢開

雞湯1:0

jump

Kaki goallllll

Um...

c 1:0

一買就輸左

Why not me

頂住

Goallllll

同我刷啦巴塞 西潛

我無鼻敏感果d架喎

綠色？

幸福的人

你兩公婆就唔好咁計較

所以成日攬住貓聞佢d毛

kaki呢

以為講雞湯

napoli依家先goal

barce -8c napoli -7c

買多場覺豬

幾點呀

祖連奴牙？

napoli-6c barce -7

又jer😞💔

費倫斯3.5跌到1.67 開到馬會蝕幾多錢- -

買唔切史

阿里辛特入多兩球

唔好jer禾大佬啦

巴2-1

我就來捽死
冇瞓過教

拿玻里比多甩

jo mud ng sleep

辣雞

拿差1甩 疤差2甩

Napoli -5c

Napoli-4c

陪條女 不能買球

Give me cccc

有女真好

3-0

I want ccccccc ar

-4c plz give me

-3c give me la

-3c ar

gchi

哈化反杯

摩無出Mbappe

-3c

巴塞開到11角 派

留名了

-3c...

Napoli

Lm

訓晒？咁靜

莫迪大球針

留返歐聯

只剩下盧狗陪我站在這裡

香

拖肥入未

收皮啦愛華頓

巴塞 黃潛 比角啦

那不勒斯又比假希望 70分鐘9c又冰

雞湯中柱

莫迪開到3球我一個月唔打飛機

Rb2-0

我B又goalll

睡著的CHOCOLATE 安靜的舊舊的

rb 多毛唔買就正氣 閪隊

雙程證女過馬路遭私家車撞躺在車頭玻璃上 司機無視繼續行駛100米

cl9s

巧克力就可以了喔

哈化係咁派膠好撚 on9

唉

標題比d創意得唔得

晚餐了

好撚肚餓阿屌

深夜食圖

咁正

咪臭係

愛記快入

in 廬卡古我信

莫迪大球大大力針

愛記入1.5/2定角好

屌你拿玻利迫害on99

90分鐘失波咩意思

巴 快刷角

屌你老味我-2win呀臭閪

on撚鳩

扺你今年做三弟

屌你老母3:0到90分鐘失波？

阿里辛特
RB萊比錫

2點出唔出啊

想買法甲兩場主盤

對你有咩好處 除左笑我輸錢之外？

愛 疤 刷c啦

A4 子幾時十連

成個袋都係油 屌

on99食賓周啦拿玻里 祝你下年踢假波降班

死疤狗 波又入唔到 角又唔識刷 地上最強????

度下聽朝d美職同南美波算

咩料

有冇羅連安特手足 冷門野

聽朝先出?

盧又話買多場 去左邊

完全迫害on99 守住最尾幾分鐘好難咩 屌你老味臭閪on撚柒鳩
食屎啦拿玻里

巴3-1

佢撚完禾太攰
返狗竇了

巴塞拖肥一人入返粒

可能等陣買小注算 廢事起身睇尾盤

著撚哂

蛋黃買左咩

刷角啦疤狗

me

臭閪里-2win

紅牛平手盤係咪有鬼

摩哥goalll

被絕殺

摩

差疤9.5b

哥倫布點睇

依場好尷尬
就係諗住佢會唔會讓得太多 3.5大又好似多得制
角又係 跟住揀左半大開唔出

九點半先日落

摩納哥456佢

摩狗已入

有無人打RANK

好靚

紅牛作客狗

意甲好撚鳩 比人入都唔是90分鐘啦 扺佢做3弟

巴狗刷角啦

嗰時係歐洲可以玩耐d先返

利申 自己遊 天黑就返家

巴塞無眼睇

岩呀 法國日照時間咁長一日好襟用
反而舖頭六七點就收哂

暑假準備去 期待

死疤狗 角唔刷 波唔入 抵你輸比蛆

NAME ADD YOU

去冰度

10.5b...

仁狗幫我買郵票

摩係咪咁勁呀

巴4-1

8.5大都開唔lu

巴 頂撚住 順便刷刷角

命運敲定了 要這麼發生

Rb2-1

講分開 可否不再 用憾事的口脗
習慣無常才會慶幸
講真 天涯途上誰是客
散席時怎麼分

愛狗請追和 摩狗獲多球

流水很清楚

公主個時去邊

講分開 可否不再 用憾事的口脗
習慣無常才會慶幸
講真 天涯途上誰是客
散席時怎麼分[/quote]
樓主很清楚 開post這個責任[/quote]

東歐 做完service再去玩

我4x4斷你拿玻野既話 我真係屌你老味呀！！！

1)psg -2win
2)臭閪里-2win
3)疤-2win
4)蛆上返

命運敲定了 要這麼發生
講分開 可否不再 用憾事的口脗
習慣無常才會慶幸
講真 天涯途上誰是客
散席時怎麼分

樓主很清楚 開post這個責任

我都很清楚

比件奧燒簽名波衫我先

拖肥入返粒啦屌

樓主很清楚 開post這個責任[/quote][/quote]
音樂鬼才日記林夕

德國呀
有踩過瑞士同法國

愛反cup

[/quote]
音樂鬼才日記林夕[/quote]
5吹捧啦

法國香香係音樂鬼才黎

舒拉達連ok?

過獎過獎

史13c

疤開到9.5b 派100

Rb3-1

〽️

同求

Gchi

正 有諗左plan去德國同捷克

真係好好笑 好鬼可愛

gogogogogo

唉屌 死疤狗

我廠任揀

人地史刷到14c
疤狗

[/quote]
音樂鬼才日記林夕[/quote]
我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

真係狗隻

偷圖9

加左啦

@Pobaismydog

音樂鬼才日記林夕[/quote]
我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事[/quote]
求你別要如從前純熟地碰我
而我問我為何還能夠碰傷我

Rb4-1

唔幫我買郵票點拎到垃圾廠

rb 41

借用一下
會還

唔準你咁話我廠

史1:0 14c ft

msn經常用

求你別要如從前純熟地碰我
而我問我為何還能夠碰傷我[/quote]

往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同諧共老

愛10.5b
rb 8.5b
疤

ky 張圖12點後可能轉左睇法 暫時未買既巴打可以諗買住對家先

岀左圖？

Same

巴4:1 7c ft

史雲斯

thx kaki a4

阿嫂

cls 睇少10分鐘1-4

阿里辛特
RB萊比錫

祖 有同路？

盧訓左要由阿嫂代飲紅酒

我4x4斷你拿玻里既話 我真係屌你老味呀！！！

1)psg -2win
2)臭閪里-2win
3)疤-2win
4)蛆上盤

各位晚安

公主

恭喜

goodnight

基路達[0/-0.5]

早抖

無跟a4就順翻 睇黎真係我問題

驚佢留力歐聯

無保方，希古恩

保方保方，保住後方

冇保方保住個後方

唔好咁講 都係中返2場姐

祖記大細盤降盤

摩20

無艾維斯 基亞連尼 比真歷

想買下盤

得3-4個正選

有無人要祖記

摩1.01

驚佢入一粒hea 踢收工

買100有一蚊

咁又係既聯賽大把分係手

dum一球落去

即刻按左層樓
邊間財仔未閂

皇1：0

1.03cashed

祖雲秒2c dllm

想買聽朝10點 起到身再算。。
好眼訓 晚安

基路達1:0

皇2:0

唔係-3都開到啊

見到-3唔敢買 買開大波算左

副選都咁勁嘅，J Rod2粒

james真係又靚仔又好波

蝗4.5/5s 5.5/6s

客其他

1.69

我買果陣4.5 2.05

羅連安特
拉老師

兩射中兩入球 無籠？

邊度黎

詠最後仲有冇推？

芬蘭最高點Hotel Orni

我愛朱古力

半夜訓唔著

洗唔走層油呀屌😞

無籠 ？

祖7c係咩事

皇4:0

買左5.5/6s

我都係 班仆街無籠？

買左4.5大

無買蝗角細去左買入球細

依家係驚祖下半入唔到波

祖記半9

Lead緊9分，贏多2場已經冠軍，而家留力hea踢都得啦

應該留力踢歐聯

重注左

摩納哥整多粒好冇

又唔比 買左40蚊架

摩納哥頂實

好

0:3

巴打買左咩

奶野

2.5/3

拿積goal

將最後440推左落摩納哥-1 今日由90蚊推到上差唔多1k

祖記01

紅左 cup佢老母

屌拖狗紅左個

晏就又係紅牌搞到收皮

買左拖?

買主勝

入3粒啦祖 dllm

dllm祖雲達斯刷咁多角咪又係俾人入波先
鬼唔望你俾摩納哥踢出局

訓哂？

祖記真係唔cup 針了

1000呀 系祖dllm

針 唔入波

皇下半場唔入

屌 咁都唔入多球

6.5s

輸半都好啊

仆街真係開到7.5

求求你8.5

gel

朱古力唔愛我.

點會估到佢唔入 針

我估05 但好似開唔到

喂 入啦 佢老闆
我一陣就由屋企樓下跳落去

唔好入啦 我跳左幾次架啦

龍文圖斯入佢兩粒啦

半1全9

原來拖客勝6倍

輕鬆啦

今日已經比補時爆過2次4.5s 希望唔好有第三次啦

1:1

要和了

依家先入

龍文圖斯入多粒

祖記最撚興90" 入波

咁算啦 你唔好跳 我跳啦

龍文咁都輸波應該俾球迷屌死

完全唔知踢乜鳩

唔記得主場不敗可以補個和

想買廿蚊和波點知買左十蚊 針

咁都針

輸左4$

法國今日手氣唔錯 要大注了 [black]30$[/black]

蝗半4全4
4.5s 5.5s cashed

重注40蚊書左

朱古力

我唔會跳的 唔好擔心我

半4我都諗住針 點知
派返你40喇

多謝大佬阿

唔洗跳了 坐番黎先

比你tg我 派你一百啦
btw啱啱贏左3.7k

你比我好無 我唔太方便

pmed thanks

巴4:1 wing ba

有冇人未訓

點點點點點點

hi7

想派我

晒左條波蛋

早場無人賭

sleep is for the weak

上呀學生隊 費城聯

早場屌個藍十字先正氣左2星期 睇下會唔會我一買就沉

哥倫布刷c啦

藍十字goallll

Fake

1:0 對家

正氣11了

美假刷角啦

學生隊入左9.5s 等緊5.5 6.5

btw 100%盤又中

3.5k > 5.1k > 9.7k > 6.7k

ky蛇星期日都咁早既

佢度緊中午煮乜食

又關羽

比我屌到醒左

侯斯頓 10.5s

想等6.5跳到2就比左c lu 放棄

一早要左9.5S 如果早D見到會買大一格SOSAD

法國D人8點先上水
夜媽媽得我一個

哥倫比c啦

侯斯頓我搏下咋，有少少機10c完，所以揀10.5s

請博卡青年快入and頂實

呢2日好攰，唔係應該起身即場執$$

琴晚祖

所以由9k幾跌返落黎

出d咁既垃圾...真係係得講

痴線 鹽湖原來好刷得 開9.5

不過尋日即場好買d
atm 中場 1.5 win 收息一流

不賭南美假波

想知

不想知

鹽湖無即場 但佢場場都1x角 真正練心

學生隊6.5 2.43
9.5s

Lo b有無買100%果場，又搞掂

瞓咗

E，原來費城聯就完

唔中出呢個女人教訓佢唔得

我星期四已經買左

有無些少tips

其實係邊場

都話唔想知架啦

派我啦媽咪

幾次都心思思想買最後無買

你中左史雲斯

早上好

費城聯半7全8，9.5s又搞掂

btw 拜仁半10全20

唔敢反你了，請你一定要餵奶

博卡青年快絕殺

侯斯頓2/2.5 2.02

hi

等緊你

真係啱啱起身

5.5cashed

好似無足水？

Ky 頭先夠8點半 但未開波 你仲買到候斯頓角 因呢場無即角

得1.5x

0833買，都未開波，好遲似左10分

你有買？

半3全6

英倫比多c

贏左個早餐

4k>400

我知 因為馬會開9半 即係入左錢都仲買到salt角 只要未開

侯3c

Barcelona no c Napoli no c juventus 輸埋

考感動天終於畫完8成圖
仲未溫過LAWS

祖記歐聯都買.......副選

讀law

個人黑買咩都輸

屌工程佬牙要背野

多謝嘉欣賜我早餐

哥倫布

我明...

藍十字

比多1c

多1c啦

達拉斯應該贏到

編號
2406
投注類別 讓球
細節
星期六 65 皇家鹽湖城(主) 對 FC達拉斯(客)
客 [0/-0.5] @ 1.92 $510
金額 $510.00

10c
感謝神

系 059

Same road lo

一早買咗

角定盤

fc多倫多大
奧達斯大 補2
機員大
藍十字大
奧蘭多城大

支持

無要9.5s

Gun

世正追返d未？

buy 1.85 果邊

有返啲本
要不是祖記就fat fat了

我買左大

good morning

10點墨假全主？

副選刷角
正選冰封

世正
1.95 ,1.95 ,2.00？

客12m

1-0

盧 1:0

屌哂你班美國佬呀屌你老母

Goalllll

dllm 洗唔洗咁快入波 諗住即埸過3先入客勝

仆街...排緊隊入錢就12碼 買唔切7頭

Diu早知買平半 平手好低水

對呀

錯 係盧九樓1:0

未完場...

世正有無興趣追下球客

奧蘭多咩中位數入大好

補返少少和同主先
廢事一陣俾人gel爆

出門口去游水先 今晚再玩

無 有錢贏就算
要出門唔得閒睇住

早晨

皇馬半4全4
咁都開唔到客其他

Sorry 巴打，我冰封左

火箭2:0
差一粒

你贏啦 我買好細

同我游

好想入2.5細

10:00 pikachu

又cow女

每天都做這件事

又典牙

正氣藍十字cashed

編號
2409
投注類別 讓球
細節
星期六 67 CF 阿美利加(主) 對 帕丘卡(客)
客 [0] @ 1.96 $500
金額 $500.00

kaki 10場 (3) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

Kaki

請各位幫忙打氣

奇哥振聲威

Dllm ar

又嚟？！

收返句說話，sor

On9?

fc多倫多大
奧達斯大 補2
機員大
藍十字大
奧蘭多城大

又係5中3

講返句kaki是美女先啦

跟左你兩場 一中一唔中

靚靚嘉琪

機員唔記得叫大家補2，多倫多就真係睇錯

但我細波唔買的

1001

Me跟了多撚多
完全錯撚哂

火箭8c

得1粒

岩岩兩倍幾已經好想買 你講完買左2.5/3

1002

一返來就3:0 全格

1004

4:0

斬木佬受讓 我美國佬唔知講咩好啦 自己諗

M240?

1006

yes

我入左2.5細 但睇番初盤 覺得個大企得有d硬 個細落飛速度比想像中慢

我盧又贏

上星期中咗伏，有啲陰影

到時唔中就屌7你幫gel